Интерфейс для источников данных. 

Имеет подход добавлять миксины вместо методов и типов, который ещё не описан. TODO добавлю в будущем

В качестве примера смотрите https://gitlab.com/nyako_pets/powerfull_mixin_example